一人分享一件見工搞笑事/難忘事

話說15,16歲時候，同2個fd一齊去見暑期工，咁份工係做市場調查既公司黎(唔係sale野，係正經問下人問卷嗰啲)，主要問下香港人飲食習慣。

我仲好記得當時係喺北角某商業大廈見工，咁我地都怕係伏就門口望望先，但望落又似係正正常常既公司，而且人都既然到左，咁就入去啦。
一入到去填完表，就叫我地入房等做interview ，點知原來係成30幾人既group interview ，咁我地3個就專登分開坐，費事好似黎玩咁。

之後個HR入黎，就叫我地每個人自己介紹自己，同埋點解想做呢份工。身為一個毒絲，一路都好摺，唔慣對住咁多人，再加上第一次見工就係30幾人既group interview ...我個腦好空白咁簡單介紹完自己後，我就答...因為我想幫問卷搵答案，所以黎見工。

然後....我只記得我答完，先知自己語無倫次，紅都面哂，全場既人包括HR都呆左幾秒同忍笑

Interview完左後，一出門口，我2個朋友瘋狂爆笑，笑到流哂眼水，而我仍然面紅同呆滯

不過每次諗返起，都覺得幾好笑...點解當時自己會答埋d咁既野。

最後有冇請

重點 你個時講咗啲咩都冇講。。。分享唔到你既喜悅

最後無請 我諗個HR都唔夠膽請我

我嗰時淨係簡單介紹完自己，答左要幫問卷搵答案後，我就已經成個人緊張又震哂，然後咩都講唔出口

屌

個次見份暑期工 個濕鳩老細in我
佢其中有一條問題係問我

「你覺得打一份工有咩準則？」

「其實份份工都唔同嘅...」

話音未落 佢就即刻搏咀
「唔好講份份工都唔同 講下你以前返嘅工」

我呆左一呆 之後就逐份工數俾佢聽啦
我數第一份工未講完 佢就話「錯」
好 數第二份工 佢又話「錯」
已經燥燥地 野都唔俾人講埋先
數第三份工 「錯」

我深吸左啖氣 忍住道氣問佢「咁不如你指教我 我做野經驗唔多 」

佢第一句就答我

「其實份份工都唔同嘅」

睇到都炆

開名啦
個老闆咁撚閪

大把老細都係咁閪啦
開名有咩意思

會所工黎
我地成間會所3個pt 3個ft夾埋一齊炒左佢魷魚

間19野成日話自己高人工過出面 對我地又好
當我地唔知出面個市咁

有個做左十年嘅ft本身諗住繼續做
但最近發現老細加兩個黎左一年嘅ft人工都唔撚加佢
佢地辭職前個人工只係相差一千蚊
做左十年係一啲回報都冇

好多老闆，其實in人既時候都唔知自己做緊咩，只係老pat pat想扮下野，大下你，測驗你容忍度。不過呢啲咁既老闆，同佢一齊做野實短幾年命

佢個態度根本係「我得閒咪俾啲時間in下你囉」
垃撚圾

而家見到佢管理層要出黎會所度幫手
同埋好多會所因爲冇人手而搞唔成就心涼

幾好笑

點解要做呢份工
我試過答因爲無錢所以要搵錢

有咁耐扮風流，就有咁耐真折...

我而家諗返起都覺得自己好癲，點解會答埋啲咁嘅嘢

答得好 有邊個見工唔係為左要份工，要揾錢。

前排見工，兩女一男

男：平時有咩興趣
我：踢波+睇波
男：咁撐開邊隊呀
我：曼聯

之後個男即刻黑面兼冇再追問落去

但最後請左

Haha...咁返工之後有無同佢傾波經，打下友誼波？